人民日報—將透過人面識別系統懲罰沒有依法慶祝國慶的人民包括港澳台新馬泰越菲蒙同胞

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】